[點揀好？] HKU CS 每年都出 ibanker，Civil 就出 AO 入境海關

兩科平均差唔多，上限一樣咁高

結論，跟興趣啦。無興趣點可能日日打 code 諗 algorithm

鏗哥翻咩工？

JP Morgan

shitty都有IO啦你咁講

Shitty都有ibanker啦

鏗哥兩電一鐵 fg 23k 每年+4k

3份返曬

做ibank back office唔等於ibanker
即係係又一城掃地你會唔會同人講你做swire

又一城賣咗俾坡佬好耐

CS 幾個起薪 >50k，最高 80k back office 都有咁高咩？

shitty 有人入google facebook添啦

HKU CS 40人畢業，過 >50k 既超過 4 個

斷估唔係ibank
係咪google Microsoft ibm個類？

>50k and 加純IT 應該大部份係外國工 例如google facebook intern
本地ibank BO fg應該唔會過50k

JPM back office 係咪係沙田

定側魚涌？

可能佢想話入front office